撐警後遭連環割席 曹永廉：請大家手下留情

早前曹永廉與姚瑩瑩、楊明等藝人到警察總部為警察打氣，事後被多家曾合作的公司及品牌先後發聲明「割席」。曹永廉今日在微博回應事件，天下無不散之筵席，做生意好艱難，請大家手下留情。

自高調到警察總部後，至少6家曾經與曹永廉合作或以他代言人的品牌及公司，先後發聲明與他劃清界線，表明現時沒有合作關係。事隔多日，曹永廉在微博發文，表明所有曾經合作過的客戶品牌，在合作期間都對他很好，只是因為合約期滿及有一些是單一的合作完成，並指「天下無不散之筵席，做生意好艱難，請大家手下留情，互相支持，品牌客戶是很好的， 謝謝一班支持我和愛錫我的人。」

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1662427/即時-港聞-維港會-回應撐警後遭連環割席-曹永廉-請大家手下留情

做啱咗咗

無人支持你 錫你老母

都唔係同你地講
人地係微博扮可憐博JOB炸

用微博覆，都唔預香港人睇啦

你還有黨呀

曹永廉在微博發文

你唔叫警犬手下留情？唔叫佢地打小棍？

可能想陰鳩佢地大陸生意。

成篇野都係正體字
唯獨個「爱」字係冇左個心

中資係香港已成市場毒藥！

總之佢由開始做二打六(現在式)到今日
所有代言過或so call 合作嘅公司都唔會幫襯
完

收檔啦死廢老
幾廿歲人扮後生

唔叫黑警同正苦手下留情？

天下無不散之筵席 所以要快啲同佢散

叫老細手下留情

手下留情？你探班警犬果時唔同佢地講？

當自己係劉德華啊 你二打六奀星黎架喳

點解唔可以有自己政見撐警

換下老闆jer
叫啲藍絲支持你代言啲公司咪得

定係啲藍絲係間劏房到
屌緊人搞到佢比人炒 自己都未顧點

其實除左果張相 佢做過啲咩
好似李嘉果啲仲臭串
利申 支持抵制

心心同background 都係藍嘅
你有幾鍾意藍色啊曹永廉

都係話示威者垃圾死全家果啲

同狗有瓜葛下場就係六親不認
叫班狗支持你囉

on9 仔

屎忽鬼

留情搞第二個啦

係微博求情
想學光頭警長上去做kol？

突然有少少失億 當初佢點話黃之鋒話

你不是還有間警察飯堂嗎?

還有外父

人要為自己的行為負責，尤其是成年人。

後果自負

點都好 最緊要人有事😁

佢有講？

就係要呢D

我想佢成家破產
流離失所

生意不嬲都無情講㗎啦，在商言商

你既然選擇得企喺香港人嘅對立面，憑咩要求人哋對你手下留情啊。

抵死啦，大灣區歡迎你

扮nice? 支持殺人犯 強姦犯嘅永世半紅不黑垃圾tvb偽人 返去唸三字經啦

但好似無支那廠商搵佢喎
唔怪得要叫手下留情

唔抵可憐

垃圾番去唱三字經

手下留情
撐警撐得你咁過癮就預左架啦

又冇破產又冇自殘

做錯嘢仲想人放過

收皮啦
黑心人格有問題
五十幾歲仲懶風趣

你叫到班狗手下留情，大家咪手下留情囉
你支持班狗殺人丫嘛，我地唔比錢賺有咩問題？

屌柒佢啦

抵死，但係呢啲小丑唔洗咁留意啦

直到佢要乞食為止 繼續狙擊

又搵大陸人r生意

吓？你支持殺人犯、強姦犯、恐怖分子嫁喎手下留情？不了

好似係fb

憨尻尻，就係唔支持你先割

大陸一線明星都無job啦

唔同曹永廉割席=支持殺人犯

為黨做代言

收撚皮啦三字經老嘢

四十歲仲做小生，想嘔

當初唔係好威？

有次Gphone 入冊，佢問Gphone香咗未。

由心藍出嚟，唔係為錢出job咁簡單。

sor自膠，原來已經50歲
仲繼續做小生

唔好意思，借一借位

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

含撚啦屌你老母

你係負資產
叫人互相幫助
食屎丫你

咁渣架

借個位黎

德國版人權法案個聯署12月25日截止，要5萬個簽名，快Ｄ叫身邊人簽，有晒教學架

你訓街個陣咪手下留情比你囉

藍絲呢

沉默的大多數呢

諗起周浩鼎俾啊姐串張gif

返支那啦

扮乜L嘢
平時又咁囂

食屎啦死藍屍

咁愛國咪返上大灣區囉
唔好過幾年送仔女去外國啵

大家唔好笑，佢係真心嘅

手下留左情啦

佢2014年已經自爆藍屍，話人阻住佢做生意

呢啲正含撚死賤種

其他唔知 拒睇怕就真係好快香

睇唔出佢係咁咁就抵死啦

咩意思？恐嚇以後要靠你呀？

無人支持你喎垃圾

藍絲，食屎啦

曹生同班狗咁熟又唔叫佢地手下留情

有一日曹操同劉備一齊向王上告狀
劉備: 曹操係奸臣黎架, 佢貪埋貪埋好多錢, 王上你要作主呀
曹操: 你都ON9, 王上佢屈尻我呀, 實情佢先係大貪官
王上身邊太監: M...咁即係你地其中一個係奸臣貪官, 但係口同鼻"R", 王上英明, 邊個先係清白?

王上: 拖劉備出去斬!

劉備: 王上冤枉呀~~[俾人拖左出去]

問題: 點解王上知道劉備先係貪官呢?

唔知仲有無水魚接濟呢班過街老鼠呢

呢個藍色Icon 最啱佢

曹永廉食屎啦

你都係想賺人仔姐
睇下有無人搵你拍劇啦

算吧啦，跌落地拿返喳沙

屌，見到fb佢都重有成幾千個like.咁多人藍到發黑嘅

Push

有無叫黑警手下留情
不用私刑

屌你老母返去跳三字經啦

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

//表明所有曾經合作過的客戶品牌，在合作期間都對他很好，只是因為合約期滿及有一些是單一的合作完成//

咁你驚乜？不存在叫人手下留情

其實佢都似張智霖Ge

佢手下留情係同大角班小粉紅講
因為班小粉紅要攻擊割蓆既商家
其實咁做先係真正將呢班偽人趕盡殺絕
因為原來同佢或者唔用佢都咁麻煩
班商家一定唔會搵個麻煩友俾麻煩自己
又唔係咩天皇巨星 同樣價錢大把唔出聲既偽人揀
呢班出左聲既7線偽人一定無人會再搵佢地

收皮啦 繼續狙擊

曹 永 廉

香港人永遠記得你wo

垃圾

殘體字真係好撚on9，中國人嘅愛係無放個心係入面

折墮

綠葉收皮啦

咪係 連迪麗熱雞都冇job 條廢中可以含撚

你不如叫啲差佬對市民手下留情先啦⋯⋯
好冇？

黑犬都支持。。。狗也不屌

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

扮到咩？

留佢老母啱數

公公瀬埋袋底泥咁款抵你成世上唔到位

你暗星黎架咋

呢隻狗黎
唔止藍咁簡單
仲好黑心

好撚毒，想啲割蓆品牌同佢攬炒

搵大陸撑鳩你囉垃圾

知唔知柒
知自己係小部分人未
人數輸
消費力輸
學歷輸

推到你仆街

721恐襲支持者 曹永廉

你屌人甴曱黃屍唔見你手下留情

條死gay佬肯收皮未？

推

收皮啦 無人識你條二打碌啊

人地當你港燦，兩邊不討好，見利忘義，低死。

叫班大陸人支持啦

認住831幫警甴殘殺手足兇手

從來都冇支持過呢個茄喱啡
完

1999咁 語癌

手下留情？你叫克警打人留情下呀！on9

仆街佢唔係第一次咁撚樣搞香港人
曹永廉你條垃圾

你咁樣講，唔會令我手下留情架

係微博發文都係想番大陸搵錢姐 啱架啦 死上去搵錢 有咩事都唔好番黎香港

有外家養唔怕

死垃圾

你估人人有機會扮？
要有咁上下身高先扮到架

Pls retweet/share/comment

手足互科

食屎啦，支持曹生個弱智殘疾bb，一世要係醫院渡過

好老呀年到半百扮後生

Forever Cheap
永。 廉

覆返佢地：香港係大灣區一部分嘅話 點解大灣人落來要入境簽證呀？

食屎啦 柒頭

港人上微博嘅咩？柒

呀曹生, 俾人連割完而家叫人手下留情?
冇啲吉屎, ForeverCheap呢個名真係冇撚改錯

你哋唔好自作多情啦
佢唔係叫你地手下留情，
佢不嬲對住黃絲講嘢都好大支嘢ga，
唔驚你哋封殺佢，

佢嘅意思係叫佢啲fans手下留情唔好反杯葛D品牌呀

一定會出力整撚死你
放心

大灣區支持你

睇死條友撈唔掂又要投降。
幾時都話藍絲5毛係幾咁無骨氣，特別係佢呢類偽人公公，邊到有著數有勢就去奶。

去支那微博搵生意啦曹狗

乖乖地係cctvb到做2打6咪好囉，硬係要咁多事

終於可以死埋上大陸搵食
今時今日你咪睇下大陸仲有冇奶水囉

其實佢點解唔理直氣壯話自己無錯
叫人手下留情即係知自己錯求人輕手啦

真係無骨氣
不過都估到
因為錢囉

佢對比起 其他人 佢都幾難完全收皮， 佢後台都幾硬， 佢外父係姜大衛 連帶關係秦沛爾冬陞 都叫做親戚成個 影視世家

心藍

藍屍廉，食屎啦

LOL

証明我地方向正確

班仆街搵少幾蚊即跪低
係跪係度求饒
佢地無信念，只有錢錢錢

應承我，寧願死都唔好向共狗跪低求饒

唔好再跪

就係要咁

撚有人搵咩，我係廠商借個機會搵條趣卜卜嘅𡃁妹簽床約仲好啦，又平又正，駛撚簽個五張嘢嘅影視四線呀伯咩

同個姚瑩瑩一樣，用藍色做底！
放心啦，好快有政府宣傳片同大陸廣告。

返大灣區搵食啦
香港冇得撈架啦
香港只係需要留返真香港人係度

割咗咪唔杯囉

佢有無仔女？

其實睇返，佢真係同藍絲講
話雖然贊助同佢割，但期間對佢都好好
叫大陸憤青手下留情唔好攻擊贊助

pull

留留留
留你老母

收嗲啦 藍c

想大陸人彈野比佢 真天真

佢係叫班支那人手下留情
你地唔好打飛機打得咁勁啦
班撐警藝人弱智㗎以為支那好強大
個個都想喺支那市場乞米

支那最鍾意搵依D
你睇勁廢都開演唱會

09:20AM
兄弟姊妹去旅行[粵][PG]
蕭正楠、曹永廉、胡定欣、姚子羚「被組團」去瑞士旅行。

無線下星期聖誕節特登重播他的節目，擺明撐

曹永廉今日在微博回應事件

係微博開post
係想同邊個講手下留情?

留你老母

收皮啦死太監

真？幾時嘅事？

幫推

愛無心

你唔跳樓死我都唔會收手